染髮問題想問

想問下巴絲打知唔知道邊度有得買染髮噴霧?
即係就咁噴就可以染色

邊有啲咁嘅野